話輸緊既入黎

今次場運動同之前佔領唔同
你佔到佢回應你贏，你比佢清走你就輸
但今次佢清完你走，走完你又可以出返黎
其實只要我地一日唔肯完，場運動就會一直落去
所以如果會輸，都係輸自己
係輸比白色恐怖，灰心
但我地繼續玩落去，
佢地都好頭痕，而且都真係有好多影響
If we burn, you burn with us
香港人，真係要加油

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢